想做gym, waterfall定fitness first好

Waterfall啲group lesson係咪包埋？兩間可唔可以每個月俾？有無巴打有咩意見

康文署

姐係都係包group lessons/training? 我唔洗yoga,想做gym上group同游下水，佢個池/gym多唔多人？

Push push

join咗waterfall年幾，一個月唔洗三百蚊，無人sell你，最多都係一開始問你跟唔跟教練，算係咁啦。不過間野真係好多人...自己諗

巴打係邊間? 之前睇過康怡果間又唔算好多人

奧運果間...一到夜晚就好多人...

有錢去fg/pure 少人啲
無錢就去waterfall/康文
康文好在多場 總有一間係左近
Waterfall就乾淨少少

去ff/pure

試過幾晚收工去操下, 點知個場爆到七彩, 即刻去沖涼返屋企...

Fitness first觀塘放工時間6-8唔洗旨意有位做，灣仔多人沖涼時會冇熱水

知唔知康怡waterfall多唔多人? 包locker毛巾?

Kornhill waterfall $550 per month, 入去玩有locker 比你，同跟一條大毛巾， 要游水就會費起碼1k 以上（好似係）

標準答案-physical

貴咁多比奧運… 同ff差唔多價

Ff好似要6xx-7xx一個月... 當然我唔知waterfall有無新promo,不過通常新會員可以平啲啲

貴好多

Push push push

waterfall收工時間你預多一倍時間
好撚多人
不了